［第50宗確診］青衣又多一件

今日第50宗確診住係青衣長安邨

青衣又中一元，準備變疫區

青衣已中7個

點算
好驚要封島
利申：ching yi人

一撚早叫青衣封關停機鐵架啦

係咪差元朗、大埔、離島未開齋

青衣撚表示:

再咁玩落去青衣會唔會玩完，封島玩大逃殺

暫時青衣係咪各區之冠

祝各位青衣手足身體健康

青衣第一

中共做法

青衣封城
青衣站關閉
關閉南橋，北橋

青衣一封城
順手塞撚埋個雞場

青衣都串錯 仲話青衣人

快封

唔封關既下場
香港是但一個區都幾十萬人 屋村幾千人 隻毒唔散既 遲早都係爆

慘變香港首個疫區

要封島了

青衣係唔已經傳開左
政府唔敢公布單位？幾座？

推

呢單打邊爐家族嘅北熟京樓同事，又會咁岩又係青衣